香港人 我地加油！

聽返呢首歌 眼淚真係會忍唔住流 2019嘅情況比2014惡劣 更加難捱

睇住警察可以視法律如無物 當正自己係立法者 政府用唔同手法去打壓市民 製造白色恐怖

睇住好多義士不分年齡性別一齊企係前線 硬食催淚彈 布袋彈 胡椒噴霧 同面對警察嘅粗暴執法 後勤人員即使衝唔到都會想盡一分力 補充物資 盡力將香港嘅消息推上國際舞台等等

而今次呢件事令到香港由分裂變返團結 一齊做好自己嘅崗位 大家會互相幫助 一致對住反送中呢個目標 唔比自由斷送係今屆政府手上 感受到香港人唔會輕易服輸 永不放棄嘅精神

所以！香港未輸 香港人加油！！

身邊好多朋友返到屋企 仲要面對屋企人嘅質問同反對 令佢地感到孤身一人面對緊咁 但係 我想同你講 你並不孤單 亦好似歌詞講 我地並唔係真係本身咁勇敢 而係因為身邊有好多同路人 為我地帶嚟勇氣 令我地認清同爭取我地應有嘅權利！

太多嘢想講 最後希望聽一聽呢首歌打打氣 為自己身為香港嘅一分子而驕傲

我想推返上去為大家打打氣 頭先沖涼聽到虛作無聲首歌 忍唔喊 去到今日 香港人一齊為保護自己嘅地方站岀嚟 而警察嘅手段變本加厲 打到眼又爆 頭破血流
槍口對內 我真係覺得好憤怒 好悲傷 好無奈

但我地唔可以放棄！一輸左 香港人嘅下場一定更加慘 所以我地唔可以輸 一定會有一日 抗爭者唔需要戴口罩上街！